支那牛牛 好多人 都睇聽日恆指升

仲話有 聽日重大利好消息， 重倉牛咁話wor

無佢地死

熊軍邊有得贏

講有重大利好消息全部係連登仔嚟喎

清識唔識分玩膠

郭安髮,有肋國家安穩
利好,重牛緊

支牛恆指個版 好多人玩膠

利申 玩緊

國安法一定會令股市升到嘭澎聲
牛已重

重大利好消息！全倉牛all in

升升升
連登吹好既結果

有利好消息啦, 香港唔再享有美國俾既特殊待遇, 聽朝股市仲唔升到上天花版?

因為個個睇死支那會撤回

升呀 一定升三千幾點

佢哋睇唔到消息

九成假膠啦

唔咁講邊有傻仔接貨

唔算玩膠啦
要鼓勵啲人托市咁佢哋先可以走貨
如果唔係真係人踩人

升左百幾點.... 中共 托市

lm